{
    "Abbe Number": "아베 수",
    "Albedo": "알베도",
    "Anisotropy": "비등방성",
    "Anisotropy Rotation": "비등방성 회전",
    "Attenuation Color": "감쇠 색",
    "Attenuation Distance": "감쇠 거리",
    "Base": "기본",
    "Basic": "기본",
    "Car Paint": "카 페인트",
    "Clearcoat": "클리어코트",
    "Clearcoat Normal": "클리어코트 정상",
    "Clearcoat Roughness": "클리어코트 거칠기",
    "Coating": "코팅",
    "Cut-Out Opacity": "컷아웃 불투명도",
    "Displacement": "변위",
    "Emission": "발광",
    "Emission Color": "발광색",
    "Emission Mode": "발광 모드",
    "Emission Value": "발광치",
    "Emissive": "발광",
    "Energy Normalization": "에너지 표준화",
    "Enterprise PBR Shading Model": "Enterprise PBR Shading Model",
    "Flake Color": "플레이크 색",
    "Flake Coverage": "플레이크 범위",
    "Flake Roughness": "플레이크 거칠기",
    "Flake Size": "플레이크 크기",
    "Flakes": "플레이크",
    "Flip Flop": "플립플롭",
    "Flip Flop Color": "플립플롭 색",
    "Glass": "유리",
    "Index of Refraction": "굴절 색인",
    "Leather": "가죽",
    "Metal": "금속",
    "Metallic": "금속성",
    "Normal": "수직",
    "Plastic": "플라스틱",
    "Roughness": "거칠기",
    "Sheen": "광택",
    "Sheen Color": "광택 색",
    "Sheen Roughness": "광택 거칠기",
    "Specular": "반사광",
    "Specular Tint": "반사광 틴트",
    "Subsurface Anisotropy": "서브서피스 비등방성",
    "Subsurface Color": "서브서피스 색",
    "Textile": "직물",
    "Thin Film": "박막",
    "Thin Film Thickness": "박막 두께",
    "Thin Film IOR": "박막 IOR",
    "Thin Walled": "얇은 벽",
    "Translucency": "반투명도",
    "Translucency Color": "반투명 색상",
    "Transparency": "투명도",
    "Use Alpha from Albedo Map": "",
    "Volume": "볼륨",
    "Wood": "목재"
}